昨日全關去阻示威去助黑警，今日全綫港鐵車站均可開放...

此訊息發放時間 : 2019-10-02 05:15
今天全綫港鐵車站均可開放，為乘客提供服務。

完全無影響，完全不痛不癢

借acc

你地班object
唔好阻住爱国爱党既香港人返工返學

一陣驚遲到嚇到啲人唔小心將啲咖啡, coke跌落地
嘔到一地都係早餐

利申: 日日讀毛主席语录既小粉紅

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

香港人 你可以當無事發生 照常返學返工返屋企？

所以你話
八三一會無事發生過？
講都唔會信